[Nowe] 有冇人睇唔到網頁版nowe?

我個nowe播放器長期黑畫面

今晚有冇重心